岩岩睇醫生 話我隻貓有蟲要食杜蟲藥

有無巴絲打有餵藥技巧 今晚返去就要開始餵

Neck

一條大毛巾 成隻包住佢露個頭出黎
之後騎住佢 有喂藥針就用針 冇針就用手指彈入去
佢唔開口就用你隻手指放係佢咀角輕輕了下
佢會自然開口 個下就彈入去
最後就摸佢個喉嚨等粒藥順落去
唔明就上youtube睇 有教

只要一慢就讓貓咪吐藥有機可乘，又會令牠們失去耐性。餵藥過後，應輕掃貓咪的喉嚨，再輕輕往鼻子吹氣，可以令貓咪為了呼吸而順利吞下藥丸。

樓主係咪生涯規劃老師？小弟有啲野好迷惘想請教吓

睇錯野 自膠